有無TL生日會相流出

示意圖

無人去

買唔到飛入場

塊面咁多尖角位

髮型都係企係潮流尖端

我地挽得好開心

每人射咗兩次

全部自己人？

G

係咪全部都工作人員黎

班阿叔阿嬸貼錢人去幫佢慶祝生日 TL好慘你班波台狗係咁撚鳩TL

第一排最左波台手足黎

我愛我的粉絲😘🌈

輸租+輸請老臨錢
波台狗害能死人

你都on9
全部手足黎

波台狗撚有咁正常

俾錢仲要幫人舉牌

右下紅色褸果個係波台手足黎

張相有我

米賣